澳門：關閘口岸及拱北口岸晚上10時關，年初三實施

澳門都變相封關了，香港仲係中門大開。。。係個香港政府根本就想殺人！